2018大事件，bitcoin爆破

當個個都覺得佢好高嘅時候，佢通常仲有上升空間，但呢隻野本來0價值，11月突然由5000升到依家20000，當越來越多公司做佢期貨時，bitcoin基金很肯定沽爆佢，到時一去無回頭 大家睇路

開期貨係爆煲先兆

不過講呢d實俾人笑（爆煲前）

你爆佢都未爆

比特幣價格不斷上升，現時從年青人到中年人士都參與比特幣的買賣活動。最近就有報告指，有人透過樓宇按揭借錢買賣比特幣。

現時比特幣成交價不斷上升，本文截稿時更接近 2 萬美元大關，比一個月之前上升超過 1 倍。美國 CNBC 報道，現時借錢購買比特幣的人士不計其數。

報道引述北美証券監督協會 NASAA 的會長 Joseph Borg 指出，已確認有人利用樓宇按揭借款，以及信用卡的信用額借款以購買比特幣。他認為，一個年薪 10 萬美元，有樓宇按揭還款需要，兼有 2 個兒子在大學讀書的人，並不適合作這類型投資。

文章指出，比特幣在明天都不知會變得如何，莫說是明年。當然虛擬貨幣投資者是有獲得巨富的可能性。然而儲蓄老年退休金，或者子女教育經費的一般個人投資者，透過樓宇按揭、信用卡借款來購買虛擬貨幣，並不屬於穩健的投資。

另外根據日本經濟新聞指出，在 10 月的比特幣交易當中，有 42％ 是以日元結算。一名 38 歲的男性商務人士對比特幣投資了 800 萬日元（約 55 萬港元），超過了一般同齡男性一年所得。

根據日本比特幣交易所 BitFlyer 統計，購買比特幣的投資槓桿最多高達 15 倍。

要大爆煲

爆破主因可能係大戶沽晒佢

講支爆果位巴打喺邉

從來冇野係有升冇跌
包括呢隻比人炒到飛天既野
不過總係有班專家妄想呢隻野勁過黃金

東奧前應該都唔會爆

個個都短炒喇 邊有人長揸

收皮啦屌你
又想嚇走人自己儲bitcoin

都未到18年就爆。。。。

儲左幾多呀你

Binc

嚇走哂d人自己儲
會變左咩？

咁係咪爆呀

未到208已爆左了

我知錯啦
俾返D貨我

爆乜

2018都未到就爆
算唔算比樓豬燈死

500蚊見

又燈

值500咁多

港幣

連燈仔話bitcoin爆，睇黎個市有排玩

推返上黎先

環保post
一年爆幾次

咪lun on9啦，你會唔會用一種波幅大到咁既貨幣黎做交易？bitcoin純炒架咋。利申坐緊

密西西比泡沫事件

你就on9
bitcoin 係deepweb度大把用途
洗黑錢其中之一喇 唔洗講

佢起碼跌番落2016年年尾左右先叫爆啦

係爆就快撚啲

我等緊堆display跌翻落黎 死礦狗浪費能源

講到打機唔浪費咁

Bin c post

年年呢個時間都插水...
嚇走啲新仔散客...

見佢咁串真係好想bin 佢c

你係黑市作為主要交易代幣已經有佢嘅地位喇

隻貨幣咁高匿名性 點睇都未發展到日常用

你話佢爆 只係投資者,大戶係市場入面大額套現

但係你話佢無價值 唔係貨幣 我絕對唔認同

利申買shitcoin

無人話係新聞喎

你打呢啲阿媽係女人嘅野出黎做乜鳩

投資bitcoin嘅都係傻仔? 一年升60倍呢個機會我寧願做傻仔喇

個個都話會爆 市場通常走反方向
等睇反高潮